agoda垃閪圾

撚撚下谷鳩氣都想開個post講下佢
話說暑假8月尾我同班frd去泰國
我地凌晨係機場搭車去個酒店啦
去到都知奶奶地野，仆佢個街周圍黑撚到
之後我地落左車淋撚住雨周圍搵間酒店係邊
終於幾經辛苦我地終於搵到一個食蕉
佢話間野已經”cancel”，姐係類似汁苙啦
咁我地即刻燥撚左，因為我地去前卜酒店完全冇問題
仲要我地出發前一兩個禮拜有問過agoda係咪24小時check in，佢話係
但其實後尾知間野係5月應該類似轉左住宅用途冇得比卜酒店
結果個垃圾agoda話酒店冇通知佢地bilibala
最後我地個晚周圍黑媽媽，淋撚住雨同餵住蚊咁搵酒店
仲要個trip 玩到一半個陣有個frd發燒，飛埋番香港入院睇醫生
最後agoda淨係肯比番個原本酒店錢同卜新酒店嘅差價我地
在此呼籲各位如非必要都咪撚用呢間辣殺野
利申我表姐上次用過都有啲奶奶地野

上次用依間野book間日本兩星旅館 包埋晚餐早餐
不得了
expedia都搵唔到

邊間？想試吓

search engine都屌

首先 通常連鎖或大酒店可以免費取消 你唔揀
貪平 選特價先柒姐 都係果句一份錢一分貨 心照啦

"卜"酒店係咩撚事

唔係寫扑已經好俾面

用咁撚多次Agoda，咁撚多次都冇事

book細酒店之前打電話去酒店問係常識嚟
唔係話agoda 冇責任 但係成幾十萬間酒店
好多時酒店冇聯絡agoda 冇人complain agoda 真係唔會知有咩事 所以最保險都係直接contact 酒店
so far 我都成日喺agoda book 酒店
通常都係連鎖牌子 感覺都幾好
就好似上次9月尾大阪打風我book咗機場間first cabin
係冇得退款嘅，之後機場大橋預先閂咗我入唔到去
agoda 之後都contact 返我話酒店認為客人無法到達酒店係酒店嘅責任退咗錢俾我

好似你傻9閪多啲
上得呢啲agent book
一撚定係自己SD Email confirm booking
泰國啲酒店唔撚通知佢地好撚正常
而家啲細路好垃圾

屌都屌間酒店先，關Agoda 咩事

自己唔sd email確定仲去怪人

賠晒新酒店既錢你仲想點
你想人賠埋機票交通飲食仲賠埋醫生錢比你?

建議你買旅遊保，病好，危急都好都可以賠比你。

不過，我同意你講agoda差，近年佢請大陸人做cs而家真係差左好多

去之前一定會send email俾酒店confirm booking
因為agoda expedia 依啲只係中介
有機會出錯(亦唔少人出過事)
不嬲都應該自己負下個責任
唔係book完就大安旨意 有事就屌9人

每次出發前一至兩個星期就好send個email去
一來有咩事都可以即時補飛
二來亦可以確保下自己冇book錯野/房/日子

大個仔啦
學識下咩叫負下責任先

占卜時發現間酒店仲係度，去到發現冇